瀝源邨死者為38歲新移民男士

沙田瀝源邨榮瑞樓發生3級火警，消防用兩條喉及兩隊煙帽隊灌救，1個多小時後大致將火救熄，消防在火警現場發現一具男屍，另外有4人不適送院，其中1人危殆，3人嚴重。同層單位一隻貴婦狗懷疑吸入濃煙昏迷，消防將牠救出，搶救無效。 消息指，死者由內地來港兩年，患有抑鬱和躁狂症，事發前他情緒不穩，一度用雜物掟向嫲嫲，嫲嫲於是到樓下找管理員協助，其後單位起火。

藍絲 -1
支那人 -1
公屋人口 -1
社會垃圾 -1
民建聯票 -1
藍屍 (燒焦的) +1

公屋點解有養狗抵死啦

貴婦狗

Goooooooooal

RIP

死者由黃大仙來港兩年

狗狗RIP

RAP

rip 小狗

清洗社會垃圾

點申請？專材？

隻狗仔好慘

自己想死就搵其他方法死啦，係要累埋人，冚家產

狂躁症專材
恭喜支那豬去世
最好下次死多幾個零

天有眼

新移民支那人？？
恭喜恭喜

少一個公屋炸彈

燒得好

來港兩年有公屋住

又係支那曱甴喺度搞事
仲要防火

點解要向嫲嫲掟野

隻狗

自己放火自殺
累人累物

炒車post

瀝源其實屋主好撚慘..

唔黎香港咪唔洗死囉

但願佢經過呢件事會變成熟D

隻狗好慘

痴線佬

抵撚死

場火都係手足

自己死就好啦，害死咗隻貴婦

又係上去娶隻雞生埋啲垃圾野種落嚟，仲要係癲嘅，燒鳩埋間屋

可能火魔黎

笑唔出

少個一個社會炸彈同寄生蟲

有咩慘
火自己放嘅

來港兩年，有公屋
香港出世，排廿年都冇
總結：抵死

住阿嫲間屋？

藍絲-1
藍屍+1

啲大陸喱十成用埋啲淘寶電器

定想燒佢阿嫲

自己放
屌你啦

你嘅意思係隻狗抵死？

運動就嚟贏

新移民

狗狗係無辜架

一具藍屍

患有抑鬱和躁狂症已經可以申請
好多人都係扮有走罅申請
最撚慘都係啲狗

狗狗無得揀

港共又慳返一萬蚊

十成熟夠唔夠

R.A.P

地獄梗

1萬 -1

抵

隻狗無辜但住公屋養狗都抵

養狗係同層單位，唔係事發單位

手足

心情被治癒了

有病可以申請？

咪撚幫支共漂白
根本百五係九七淪陷後只會亂咁批
洗鳩婚姻嫁娶
十三億人都可以無差別中獎

Blocked

中共

斬人聯票數-1

點止十成

瀝源係咪岑子杰做議員
係時候要做番啲實事了

新來港兩年已經有公屋咁快？
仲要36都移到過黎？
抵L死

狗主又慘，隻狗更慘

住公屋真係最怕住係依啲人隔離

聽講話係手足黎

我想開香檳慶祝
口德-100

十成燒焦

黃大仙獨立

住公屋仲可以調遷
住私樓就硬食

咁抵撚死 扔尻人

累死人

好刻薄，不過我鍾意

同樣理由都係咁申請

呵，一件就睇晒香港個制度幾垃圾。中年、有精神病、無生產力都做到新移民，有得住公屋，對香港零貢獻。自己都搞唔掂仲養到狗相信拿綜援必定係呢條飛既鐵膽

樓主口德+500

房屋委員會轄下的資助房屋小組委員會今日（九月二十五日）決定，保留目前在公屋租約的條款，規定租戶需事先獲得批准才可在單位飼養的牲口及禽畜，包括狗隻在內。

不過，委員通過以務實的態度去面對公屋非法飼養寵物的問題，容許公屋租戶在符合一系列嚴格的條件下，繼續飼養現時已飼養的狗隻，同時令公眾衛生不致受影響。

委員在會上同意放寬在公屋內飼養小寵物，包括雀鳥（鴿子除外）、倉鼠、兔子、龜和觀賞魚等。飼養此類小寵物無需事先登記。至於野生／入口動物和馴養農畜，則一律繼續禁止飼養。

針對現時已經飼養的狗隻，房署會引入「暫准」安排，容許有關租戶在十月份內為狗隻進行登記，獲批的可飼養至自然死亡為止，惟登記權不得轉移。

死者由內地 鄰國來港兩年，患有抑鬱和躁狂症，事發前他情緒不穩，一度用雜物掟向嫲嫲，嫲嫲於是到樓下找管理員協助，其後單位起火。

自焚？其實香港已被支那共產黨搞到今非昔比
建議唔好再來香港

無知真係可怕

開香檳慶祝

私樓養狗就隻殺唔會燒死?
有無邏輯?

害死隻狗屌你

直播影住個阿婆係死者家人?

你老母住公屋夠養你啦，你係咪仲抵死

rip狗狗

政府就係派錢比呢啲垃圾

其實公屋養得狗

笑咗你要嘅多多都有
每日150勞動力

一個社會悲劇發生連登仔竟然咁開心

點解150人可以包精神病

有時覺得私樓狗d思想真係好狹窄

仲好意思成日開po批鬥公屋個下真係

專材住公屋

開心

燒埋對面屋
搞到阿婆生死即懸於一線
要死唔好害人

比佢累死 無其他人死真係好好彩

好耐啦清
有都好大機會死咗

點止36歲都黎到，識得有人過60都照批，一黎到又有錢收，跟住返大陸慢慢嘆

少一個人拎一萬

變撚到well done夠唔夠熟

首先無人投訴 政府唔會特別CHECK
其次舊公屋通常都識曬上下左右,唔會想投訴完面阻阻
精神病另計

咪爆咗囉今日

不嬲有
基本150條件有“親威”係香港人
正路就原家庭先得
但一件㨢一件基本親戚就得
當然你可以假結婚

個阿嫲咪又係支那人

外內人冇貢獻你養埋佢哋囉
同樣道理，死幾隻黑狗高官你會心痛？
你唔撚調返轉頭諗悲劇係邊撚個造成定道德高地太撚高望唔撚到地下

好慘

間公屋

然而，如有視障或聽障租戶需飼養已受訓的引路犬，或個別租戶獲醫生或心理學家證明需以狗隻為伴作精神支柱而需要飼養的伴侶犬，在不造成滋擾的原則下，房委會會考慮酌情批准租戶飼養這些服務犬。

今年七月

狗狗早登極樂，安息 \ | /

大部分5毛黎

公屋多奇人奇事
私樓仔真係唔會見識過
住公屋眼界都廣d
正

成班連仔圍爐笑一個死咗嘅人攞滿足感真係好可悲

咁隻貴婦狗係咪先

係咪就係影到伸隻手出嚟求救十分鐘之後縮返入去嗰個？

狗rip

死者由內地來港兩年，患有抑鬱和躁狂症

咪臭系

大把後生私樓仔層樓都係靠父母幹嫁啦
以為可以高人一等都算，d思想咁高分低能就真係

死者由內地來港兩年，患有抑鬱和躁狂症，事發前他情緒不穩，一度用雜物掟向嫲嫲

我幾時話係幾時話唔係
追po先啦
係又點唔係又點，我知就做撚咗記者啦

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

90歳都可以團聚
全球獨有

屌，乜撚嘢狗屎垃圾都放落嚟

Good job

現年67歲的蘇先生來港約4年，本身任職清潔工，自今年4月起失業，現時領取綜援，因此前來取申請表。家庭主婦曹太太與丈夫來港均未足7年，她說任職保安的丈夫，月入僅1萬多元，相信兩人都符合資格申領。不過，她說申請表的字體細小，擔心未必懂得填寫，又說最快要等8星期才可領取津貼是有點遲，希望越早越好。

根本150一早已經係無差別殖民

阿嫲都幾後生生佢老豆

rap 狗仔

累人累物
正仆街

橙

東方講就信，唔講以為依家03年，起火仲要係有可疑，你覺得邊個機會大？成班戇鳩鳩。

應該因為個呀嫲要人照顧 所以可以申請個孫落嚟

狗狗rip

藍屍(燒焦的)+1 +500生命值

派少$10000關愛gay金

狗狗

公屋廢閪養狗

藍絲 -1
支那人 -1
公屋人口 -1
社會垃圾 -1
民建聯票 -1
藍屍 (燒焦的) +1

商台source黎喎老友

分少一皮

未聽過私樓狗
得公屋狗咋喎

紅燒蝗蟲

大自然清算

事發前他情緒不穩，一度用雜物掟向嫲嫲，嫲嫲於是到樓下找管理員協助，其後單位起火。
有冇機會火頭係佢引起？

黄獨！

喜訊。

呀婆走得快 一定有古怪

喺大陸住咪無事囉 香港咁細

大佬呀，蘋果講都未必信曬啦。
有咩証證呀？
Source係邊個呀？
呀三姑個六婆個女隻狗呀？

由內地來港兩年，患有抑鬱和躁狂症

抵啦！

人生最有價值
就係佢死呢一刻

大陸狗抵死
貴婦狗慘慘

你哋班仆街有無人性架
死咗隻貴婦呀

狗仔

屌你老母死就死遠啲啦累撚死隻狗狗

點解成日要收埋d痴線炸彈新移民

咩撚嘢社會悲劇啊，屌你老母
完全係支共政府移民政策嘅問題，導致嘅一個悲劇

你覺得連登仔好開心？恨不得呢班有問題新移民死撚晒佢

新香港人咁快住公屋養狗狗
真香港人係到做乜
政府又贏一杖

死者由內地來港兩年，患有抑鬱和躁狂症，

好彩死撚到， 唔好浪費地球資源

專材要全公屋？

真點10成熟

即刻開心哂 地球少件廢物
隻狗就慘啦俾佢拖累

如果條友確診為廢炎
咁當火警殺定廢炎殺
連登仔難題

又多一間公屋
又排少一個

房處仲唔扣分？
今次房處又用咩藉口唔扣

貴婦狗BB
乖乖投胎做瑞典人澳洲人,etc 黎香港旅行好啦, 唔好留太耐

真 仲有班on9連登仔 話新移民有d好黃 唔屌得

我諗佢地唔係為攞滿足感而笑
係純粹開心死咁件新移民

有燥狂症咪特快上樓

先唔會做保安人地，得果萬幾蚊，
夠65又有生果金，正苦得閒又派下錢，

係大陸有兩間屋，跟住係香港拎公屋，

我地就要養佢地依班完全無為社會出過力既仆街，

開咗香檳

吓 新移民喎 蝗蟲喎
香港人排廿年都無 佢兩年就有

施君龍：

幫政府慳左1萬

新移民貴婦狗, 大陸帶返黎

死得好有意義

同層單位喎 唔係佢個單位

你隻生滋狗吠咗咁耐都未撚死

就算係佢隻狗都係無辜

藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)藍屍 (燒焦的)

RIP 狗狗

又幫庫房慳返一萬

笑到痴線

十成熟

而家你咪聽過

我笑左
要落地獄

狗狗 一路好走

死得好，死得妙，死得瓜瓜叫

嫲嫲於是到樓下找管理員協助，其後單位起火

即係自己放火啦
屌累死隻狗

SOR, 睇錯

如果係死隻猫，相信連登會反轉屌鳩條仆街

未攞一萬

成熟師

啲大陸喱落得嚟就預咗俾人燒全家

屌 差少少就拎到個一萬蚊

蝕左10000蚊

起左底 明了

bbq

末變灰要燒多次

首都

明就好

抑鬱和躁狂症點解仲可以嚟香港

秒 唔好攞佢黎侮辱啲狗啦

咁仲洗唔洗火化

source？

Push

支那狗死幾多有咩問題

希望日日有

但你又用恥笑icon
使唔使學下啲icon點用先

我淨係覺得隻狗好慘

來港兩年點解有公屋住

係囉，白狗變黑狗呀

公屋養得狗?

隻狗好似唔係佢間屋？
Btw 舊公屋啲狗仔直情喺樓下直行直過入𨋢

痴線既都落到黎香港 真係CLS

ching做咩咁認真答

我仲想睇下有幾多無知私樓仔出黎柒

關愛基金分多一萬蚊

變左狗肉 房署話唔關佢事 搵食環

佢唔死
聽日可能就會發生血案

男屍+1

如果教得好 又唔影響人 有咩得罪你？

難聽啲講句
見到呢個post即刻開心返

哭能左

d人有錢唔洗住公屋 唔(無知)知都唔奇

熟到well done

正一仆街仔

巴打真人一定好幽默

終於有返啲好消息

屌 個火都可能係個大陸佬起
仆街到佢

哩次真係十成啦

good job

好慘
關愛基金都等唔到

隻狗好可憐

磨牙

唔知佢拎唔拎到關愛基金

兩年就已經有得住瀝源
死得好

新移民真係好撚多呢啲人，特別最新果批

笑到仆街
熟到變灰
要落地獄啦頂

因為唔使返工所以喺屋企？

隨時死人都可以投票

公屋隨便燒都中國內專才
香港公屋都唔係俾香港人

向阿嫲掟野死賤種

恭喜，咁就好

-1

屌 掟啊嫲真係唔好做人好過啦 咁賤

炸撚咗啦 有冇睇內文 擺明係佢自己縱火
燒埋隔離屋啦

見到上面堆字就燘

所以公屋比養貓？

呢個世界少咗件垃圾！
其他人同狗真係無辜

越癲越快有得嚟

原來係燒佢全家打佢阿媽

新移民2年有得住瀝源

點解新移民 有公屋住？
仲有乜嘢其他福利拎咗？
死咗未必拎得返
但都想知道點樣可以阻止佢同鄉
燒到成舊炭咁係報應黎

狗仔好慘

咁人有側隱之心
咩背景都唔知時咪同情可憐佢囉
知道咗咪叫小鳳姐

公屋養狗 食屎啦

呢單開心事來 大家唔洗愁喎

派少一萬

問到何時移民先熟透....

消息指，死者由內地來港兩年，患有抑鬱和躁狂症，

輸入內地專才+1

好慘

好心痛

唔明點解會死隻狗

隻狗無辜架

拎唔到1萬啦

有精神病嘅蝗蟲 真抵死

要燒死幾多個新移民 政府黎緊先可以慳到一億

齊鼓掌(高歌) 歌聲放今晚開心唱請鼓掌
齊鼓掌(高歌) 歌聲唱今晚開心唱請欣賞
熱鬧情調盡情又放量人人陶醉
熱情狀雙雙對對共欣賞

熱烈地彈琴熱烈地唱
歌聲多奔放個個喜氣洋洋
飲多杯祝你個個都開心歡暢
(飲多杯勝嘅各位乾杯飲勝)
喜氣洋洋 洋溢四方

熱熱鬧鬧燈正亮酒正香
滿室鬢影衣香 愉快暢聚
我願你哋快樂同分享
為你快樂歌唱 歡笑莫嫌良夜長

願你我和唱 愉快渡快樂時光
渡快樂時光

你當支那人係屋企人, 支那人當你係工具用完棄

貴婦狗唔係人形支那狗

隻狗唔住公屋唔洗死

希望佢下世搵到頭私樓好人家

希望佢係沙皮狗

扮?有得扮既咩
唔係要個啲時薪幾千蚊既心理醫生開PROVE既咩

連登仔最憎嘅集合體

佢唔喺現場出現就無事，去得嗰度就可能有呢啲風險 - 李家超，2019

精準表達

屌你老母樓上把賤種 把口可唔可以唔好咁撚仆街 人命黎嫁屌你地老母 仲拎黎講笑 有冇人性嫁？

死得好

死左既都唔係人，唔關人性事啦